大家咁快抽水，唔驚下場無限插水無限12碼反杯咩

蘇亞雷斯又可以表現爭勝心

補時補到出線

又黎熱血反杯咁老土

積下口德啦

玩死賭仔

巴留力使唔使講明呀？不嬲都主場出擊先黎料架啦

球證做野唔洗你教

駁吾刀